陳同佳返台灣未？

陳同佳你返台灣未呀？

今日天氣好似轉涼，台灣？不了

推

推到比佳佳見到